[策略][水戰］召集所有前線玩水

大家好！宜家夏天咁熱最岩玩水戰！
小弟誠意邀請各位香港市民參與香城夏水禮

夏水禮需要既四寶有：

1. 氣球

2. 液體（隨意）
3. 投射器

4. 大型針筒

製作過程

每一個投射器最少2-3人操作，記得約埋三五知己一team
有d負責reload d 氣球，咁就快手好多啦

你哋睇吓啲鬼佬玩得幾開心，最遠可以射到幾十米架

咁買左以上工具既朋友下次就可以一齊玩水啦
Be water, my friend

推

大家記得液體有好多種
有水、食油、甚至電油！
落食油分分鐘冼死人地對家⋯
而落電油啦wor，如果對面有人食煙或者點火，就好大劑㗎啦！

大家唔好亂放野入去啊！

最適合唔夠勇武既巴絲打一齊玩

Be water啦今鋪真係

如果第一波係油漆，對友會唔會除頭盔呢？又如果第二波係白花油水，你估我對友會唔會投降呢？

如果玩油漆就要搵d眼界好嘅手足啦

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

尿

發臭嘅蛋液都好喎

如果入果 D 牛頓液體…

咁對家咪PK！？！？
唔好呀唔好呀
唔好做埋D咁ge野

牛頓液體唔玩得囉

想玩

人人自備，有多冇壞

邊度有得買投射器夏日熱辣辣想去海灘清涼下

點樣拎水先

夏水禮唔使去海洋公園嚕

Btw 呀媽岩岩話d油減價！大家記得掃貨啦

玩水彈仲可以係高空投擲
對家就防不勝防啦

依家淘呢啲穩唔穩陣
驚過唔到境仲有地址俾人查上門

夏天玩水彈！合情合理合法！
唔係ocamp 點搞！

好想快啲玩濕身game

非牛頓流體製作方法

Amazing summer

多謝你呀ching

要警惕大家呀

隔住個芒都覺得臭
正 爆嗰下啲臭味

加可樂仲臭

兩條女拉彈弓笑左

鯡魚罐頭諗唔諗得過？聽阿爸講臭足成個禮拜，洗都洗唔甩，而且陣味難擋過煙

我要罷工

夏水禮

好似聖經故仔咁用
你估打唔打得贏巨人哥利亞？

可以參考警狗掟野嘅手法 理論上係最有效率 重點係記得早啲放手 唔係會掟係自己前面...

1:25

水好過火，真心

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

Giant Slingshot

自製避彈衣靠佢

光復香港

[打機戰術 有圖］遠攻好撚緊要 全部玩坦冇鬼用

白花油水good idea

臭水，屎水，尿，會唔會拎佢地除衫衫呢

坑渠水

縱火就話有罪姐～ 縱水有罪就未聽過啦

仲有呢隻好撚平
開啲乳膠漆反攻畜聾

用氣壓噴壺入水球會快過針筒

有水槍啱唔啱玩

玩具反豆城d水槍好唔好用

支持遠攻玩水
暑期濕身夏水禮！白滑！無毛！鬼妹陪你玩

睇落好似好好玩咁wor

呢個同屋企隻狗玩就岩晒！

射程未必去到咁遠！

[721] 彩彈戰術，實測報告

一人一罐乳膠漆！

用電油

水槍呢

Ching你黃色條幼管點買？去藥房用咩理由買大針筒？

個個係汽球跟埋，但唔用個款都ok

千祈唔好啊

係99未準備好就開始射 等佢地着裝都冇咁舒服 有油係對鞋到

到時癡笠笠就慘啦

大家記得唔好亂射危險物品呀
真係唔好呀